中文科改革減少卷數其實係假象

懶人包: 先破 廣東話版聆聽說話卷 後立 普通話版聆聽說話卷

個人看法:
要減少卷數 其實我個人覺得只係第一步
內地語言係普通話 香港係廣東話 (你話廣東省都大把人用廣東話啦 Sorry 佢地新一代廣東話水平已經慢慢降低)
先有普教中 填補呢個語言差異 但是否足夠?
不 你中學DSE人人要考既 聆聽 說話卷 都係用緊廣東話
意味住你都會不停地運用廣東話 係你人生一定要學既野
假設冇左 聆聽 說話卷 普教中 同 廣東話教中 對於DSE 閱讀 寫作上 邊樣比較好?
顯然係 普教中 呢個係冇可否認既
但又有個問題啦 當大家都知 冇取消比取消左比較好
咁下界特首一講話要開番 聆聽說話卷 佢就會講 要陪合 普教中 政策
所以就出個普通話版聆聽說話卷

大家不妨睇遠D 希望大家可以討論下

自推十連

垃圾黑警係醫院對老人家行私刑

目的咪就係要消滅廣東話
唔洗諗佢之後點做, 因為第一步都唔可以比佢行到!!!